施政報告如果立法禁止一路行一路食煙

同埋玩電話阻住條路

民望絕對可以大幅攀升

損人不利己, 煙剷正撚樣

恢復死刑，煙剷者一律電椅